求救，好驚，連囝救救我，要求幫我DELETE所有POST！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

連囝救救我
我唔想死呀

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月9日自由之路學界人鏈放題

我唔想死呀

幫你backup 左

放過我啦，連囝幫幫手

救我呀連囝

拉

救我呀

block, 上一頁